屌佢老母有人係飛機開電話

本人早前坐Hk express 喺日本返香港，準備進入香港領空嘅時候，我發現前面兩個港女，已經開左電話，無開飛行模式，係3g仲收緊wifi。當刻我都幾憤怒，因為剛啱廣播仲話「就快降落香港國際機場，請乘客將所有行動裝置關閉之類」。
我唯有大大聲俾說話佢哋聽，我話「飛行模式都唔開，你想死，我唔想同你一齊死。」
然後飛機無位降落，又盤旋左一陣，架飛機仲chok左一下好勁，前面個港女好驚咁捉住張整椅。
我再補一句「咁怕死就唔好咁日理萬機，開機開唔切」
然後，我見到佢轉返飛行模式。
老老實實，我原來就係有啲驚搭飛機，見識過呢啲人，真係可怕過啲大媽，如果你哋遇到咁嘅情況，你會點做？

(利申：本來係因為佢哋太嘈我至裝下佢，唔係有心裝佢做乜，而且搭過香港快運都知佢咩格局）

應該無關重要

而家唔係開電話都影響唔大啦咩

真係咁重要 就唔比帶電話上機啦

雖然話就話影響唔大姐 但講明要轉就轉啦

飛利模式

真係唔關事
好少空難後會有機師賴落有人開手機

大你老母媽

d信號會令radar個畫面花少少，但其實tune下就無乜影響，全部一齊用手機就可能有d影響

LM等睇科學數據

有空難先叫出事？

無影響就唔會叫你熄機或轉模式啦, 手機都唔會得登本個飛行模式啦, 話無影響個d人咩 logic? 你係專家咩？ 唔係專家又唔聽人支笛累撚死人就係你班仆街,咩事情上都係咁講

屌你老母留名

記得沙士過年學校要全班同學大口罩,有條仆街唔帶話個個都帶左口罩我唔帶都唔會傳染啦

多一個人咁諗就開始仆得街

李智能

當有一次空難真係電話影響先識驚會唔會太遲呢？ 唔好咁撚自私啦

咁易出事恐怖分子就唔使用炸彈啦

屌你連登真係好撚低質

下世小心啲

影響唔大，咁廣播黎做乜，我唔想有條on 9 攪到我要陪佢死

自撚私d人好可怕

樓主做咩咁驚訝，一架機咁多人，我估計最少一成人無關機

以防萬一

原來係咁，早知唔轉啦屌

又開又熄，諗起都煩

之前有個節目解釋過唔會有影響，但唔會民航局特登取消囉，到比班仆街用自然有人屌收得差，同埋仲點樣叫班乘客起飛降落坐定定

咁撚易整跌隻飛機就唔駛飛彈啦，小型飛機不嬲一路篤電話一路教人揸

同大陸人思想一樣，開住電話，怕曬落窗閘，袋放大脾，之後屌d 空姐多事

起飛降落既時候用電話，會令到地面流動通訊發射站好難detect到你應該用邊個發射站既訊號，有機會令到地面既其他手機接收受影響，但唔會影響航空安全。
放心啦

你驚個 on9 新空管系統出事仲好啦

係快運d 19機先會叫人熄電話 不過唔會理佢轉飛行模式算
坐因航剩係叫你轉飛行模式

其實而家既飛行儀器係唔會俾手機訊號影響到
係既話 香港每日已經炒幾十架機
外國既航空公司已經俾乘客用手機

之前試過啦 照上網到佢起飛收唔到

女

屌個機師都死撚左，邊個知呀

On9 用手機會墜機

用下個腦啦師兄

反而想知點解 起飛降落要開晒窗閘

正想問

唔開既話個空姐會好撚嬲咁

求解

係唔知有無應響先你唔好用啊

唔關事，其實最重要嘅目的都係唔想啲客煩，尤其係民航

好似公務機，喺飛機上開乜都得

利申：老豆之前係民航機師，而家公務機

真係會出事就日日撞左百鳩幾架

可能要留意機外狀況所以唔比關
9up

因為出事時有準夠光比你離開機倉

其實好多飛機已經有wifi提供

原來係咁

點解港女唔守規矩，樓主開聲話佢地會調撚返轉俾人屌？？

再唔係就一尾係度講咩電話唔會影響到乜乜柒柒，完全冇屌港女既問題

你尾味係咪唔會影響安全就代表港女冇錯，做得啱？
未降落拎個電話出黎上網都冇問題？

連登既會員可以低質成點？

第1: 起飛降落既時候係出事風險最大既時間, 所以需要開住窗方便睇到出面既情況(機翼引擎等有無出事)
第2: 當真係仆街出事個陣都無咁黑

利申:好似係咁

一個半個人開電話對飛機影響輕微，但如果全機人開電話就有可能影響航空安全

連登真係低汁過高登

的確好少，因為機師都死撚埋

真係有影響又有規矩點解唔跟
係咪真係想出事
個空管系統已經有機會會成部飛機消失左

上次個空姐閪鳩我面要我幫前面個鬼佬閂窗

好老實，咁虛無縹緲的危險，心情好咪避免囉。
好似人生存世上，食得愈好穿愈好，浪費傷害地球愈多，唔通爲左咁虛無的事買少件衫咩。

咁貴既儀器會比咁平既手機影響，好似有種dum石頭都可以打架飛機落黎的感覺 會唔會太流

其實緊急起上黎真係機師收唔到一秒信號都死
何況而家香港個系統無撚左架機幾十秒指揮錯又無信號聯絡就柒
利申 9up

又唔叫個鬼佬自己閂

mythbusters

不過規舉還規舉
根本大把人都唔會關機/開飛機模式
而且係唔會有影響
樓主屌黎都哂氣
同埋真係未坐過飛機要叫人關電話

快運

港獨違反基本法
咁你又搞港獨

事情要睇合理性
而唔係純粹睇規舉

用電話>影響飛機運作
唔成立 亦都無科學證明

用電話>令乘客分心 容易仆親
成立

因為怕個空姐嬲，所以開

大陸人開下但機倉門都冇影響架
反正都係襯飛機未郁先開黎睇下
係咪冇影響又代表開得？

椅背唔靠返直都冇影響架
有幾可降落時會有事啫
係咪又可以唔撚洗聽空姐講野？

規矩係咁就係咁
唔撚遵守就抵屌架啦

一大班人衝出黎專家上身話冇影響唔會出事
係咪唔影響安全就乜都做得乜都冇問題

你可以糾正樓主既謬誤但同時唔該屌下啲港女，唔撚好縱容佢地令佢地以為自己咁做係啱既

有無影響係你講架
多人做就等於啱係咩邏輯

咁係咪夜機其實開唔開都冇咩分別？

其實現代民航機電子設備唔怕比手機干擾
樓主呢個問題同係地鐵巴士食野
唔跟綠燈過馬路
小巴唔扣安全帶同級

其實係香港跟規舉既人往往比人話唔醒目
其實有呢類人從事安全有關既行業係好重要

做乜撚野,小學雞放聖誕假上哂黎

世界唔同左

講左咁耐，條臭西港女既圖呢？

開窗係因為
當有意外時 人類會習慣向有光方向跑

On9 有半架機都無開飛行啦屌

道德論壇高汁，比你會唔會去
黎連登係因為想講咩都得，自然會有你唔喜歡的意見
討論對錯，互屌都好，無需將論壇拉黎一齊講

另外一樣原因係出事時比救援者睇機入面的環境

定左規矩就應該跟 而且關乎安全問題
我又唔信個兩個港女上少幾分鐘網會死

唔撚守規矩就係垃圾 唔好講咁多籍口

唔好講影唔影響啦 人地有規矩你唔守都抵屌啦
小學校規夠on9啦 你唔守咪一樣俾人罰俾人屌

成班垃圾

會唔會影響同價錢有乜關係
你個腦裝乜

原來是咁

好多小朋友

港女唔守規矩，樓主屌錯方向。
2邊都要屌

最大問題係會干擾到機司同地面通訊，類似你手提電話收得唔好

有實際案例發生過

廢機先要

補返link

屌 咩年代呀 係開吓電話就墮機你死撚咗十世羊

而家啲機wifi都有 喺舊雲上面同你WhatsApp都得

討論有冇影響既都on9, 守規矩係責任

唔係我講
不過大把片已經講左唔會影響

早五年左右試過降落停定後想轉返正常模式先知原來一路冇轉到飛行模式，嗰吓都驚一驚

係我唔啱，sorry

其實由頭到尾都冇証據去証實呢樣野係真
似一個理論多

疑似
2000 crossair 瑞士
2003 Christchurch

調查後都係冇証據

但我都係會開flight mode 囉
長途最多比錢開wifi
點解係要大家難做

真係咁大影響就全面禁止啦

佢叫人唔好開啫係有少少影響 但唔會成問題啦

屌你班友 叫你做就做啦 又影唔到你啲乜
玩少陣電話會死咩？
叫得你做有埋廣播實有原因啦 67咁款
你又唔係機司 你識揸咩？嘈
成班小學雞 為拗而拗

樓主
對付港女要鬥野蠻同惡
因為講道理係無用的

人地話熄實有原因，支持樓主

想問上面有幾多人未試過紅燈過馬路？

唔怪得樓豬要咁驚

##fatc

開電話咁撚大影響恐怖分子唔駛玩自殺式炸彈啦

你想死咋，我唔想呀

好多把打係咪文盲，樓主講左有人開機收埋訊號，咁都話無問題？！
嗰時仲要係就快降落，加埋而家個民航系統，係咪想以死明志迫政府做野？

同埋人地"專家"話影響唔大係3000呎高空飛緊嗰時，唔係話LANDING喎

有機會出事

有幾個原因

1. 如果有突發情況發生，乘客可以及時作出反應。

2. 如果突發情況發生時，飛機上所有照明系統失效，確保機倉內仍有足夠既光線。

3. 比乘客既眼睛適應光度。係暗既情況下，人既瞳孔會放大。假如係好暗既情況下，有突發情況發生需要緊急離開機倉既話，因為乘客既眼睛突然受到強光既照射，就會覺得好刺眼，咁就會好危險。

屌咁撚多小學雞

沖紅燈比人拉會唔會屌番拉你個人？

啲思想唔成熟既mk，世界只容得下自己既港女，香港大媽，大陸人
咪會囉

on9仔怕死到咁

一架飛機幾成人無關機，人肉測試左幾十年，出事率幾多？
以前話食白飯會致癌，原來係要大量到無可能的數量先會。

因為要留意出面狀況 其實以前唔俾用電話電腦應該都係一樣道理

衝出黎柒？

如果樓主篇野係講港女降落時上網，唔提安全問題既話，所有人一定一面倒屌港女
成班人冇得衝出黎扮安全專家，唯一屌港女拎優越感滿足下自己心靈啦

樓主下次開po前記得諗多啲，要識避重就輕

呢度啲人唔撚識多角度思考架
一睇到有野錯就唔理好醜追住屌

睇到呢度咁多低汁會員，已經對連登心灰

請問飛機無位降落關開電話咩事
樓主咁嬲做咩早啲屌佢 係都要暗串佢
利申：覺得港女開3G都唔啱，但最睇唔過眼樓主呢啲暗串格

連登仔小學雞到一個點，連同佢地解釋都唔撚想

一個post睇到D人幾自私 低汁
狗鐵夠話唔可以飲食
D人遵從狗鐵規矩根本係驚罰款
飛機到捉得唔嚴 乘客就以為自己大曬
又要搭又唔跟規矩
夠薑就同航空公司申訴 取消相關要求

Allah

你係黑警？

有人特登用電話

有人唔記得熄

連空姐空少嘅電話都未必會熄

你就驚兩個港女用電話會搞到你死

唔止fb原post 多on9
連lihkg都一樣多

港女唔跟規矩都有問題

留名

你見到人亂過馬路，會唔會好似樓主咁俾說話人聽，柒下柒下

真係有風險既就會好似碌柒咁禁啦
廣播只係保險公司既減保費條款

都就嚟降落啦
洗鬼咁急住用咩
如果全部人一齊用 我就唔信冇影響囉 講完

劉明學野
之前睇新聞歐洲有啲航空公司傾緊取消要開飛行模式（ 好似係

大大隻字既古老石山

人地航空公司講到明基於安全理由 請乘客合作關上手提電話 咁樣都有得屌樓主
唔係幾多個人一齊開電話上網先會影響架機上落既問題 自己唔應該負作為乘客既安全責任？咁撚蝗蟲心態

其實飛機依加有wifi

痴線咩世界
遵守下規則都唔得
就算樓主諗錯方向
代唔代表港女做得啱阿？
人地等綠燈過馬路你會唔會笑同話佢白痴阿

可能仲係新買電話要差八個鐘既八股佬

話一部電話仔會影響到咁大架飛機d人都弱撚智 包括樓豬

因為啲機師都死晒仲點賴呢

其實我唔明起飛同降落個小小時間聽下話
開飛行模式有咩問題

港女應該屌柒樓主
戇鳩鳩以為自己好有型

你不如話一個遙控仔影響到咁大部電視弱智啦

樓主弱唔弱智我就唔知
剩係知呢個post有好多支那種 包括你

屌你老味你衝紅燈咪你死你窮囉

wifi係唔會影響飛行，但方便航空人員工作熄一陣都ok

而樓主事實上係大驚小怪
chok一下果度屌鳩人我真係笑撚左 ##fatc

你做乜鳩
咁鍾意望高登你不如死番去高登
仲以為駁到人好威威咁

港女就係咁on9

咪就係你咪d人連登咪低質囉
留意左你好撚耐
今次直頭放3個369

( Show Blocked User - 高葵 )

我會關感覺會安心d 所以希望其他人會關。你可以分析唔關都無野，但無我無你咁好氣 關完訓覺好訓d

認真
如果開部電話就會搞到有意外
恐怖分子就唔使拎炸彈上機

屌 空難後所有機師都係陰間 緊係無人賴落手機度啦屌你老母

次次兩邊打五十大板就實無死

根本樓豬無做錯

樓主係2014_變靚仔巴打？你喺高登開同一個po反應好冷清喎，高登真係玩撚完

邊個話屌樓主就代表港女岩？

咁撚小事都要谷撚親自己條氣，仲要上黎講，on99

fatc fatc

樓主2017年啦
唔好戇鳩鳩咁先得架

熄機純粹為慳電

覺得開電話會墜機嘅正on9
100ml以上液體都唔帶得，如果部電話咁撚危險，你覺得會俾你帶上機？

師你老母兄呀

講多次

你可以覺得條規矩保守

但你無得屌守規矩既人on9 ga ma

貼埋source都無人睇

其實個post 上網搵

真係有咁多直必腸？

不如諗下點解手機會有飛行模式？

係咪秒殺左

事實上，佢幾醒，但唔應用係呢到

請原諒樓主大鄉里出城

諗起個台灣大叔屌鳩學生係地鐵用電話。話有幅射影響佢

其實醫院要你熄電話
有幾多人會做？
包括醫生

又係你

自撚私，我見到實會好屌爆佢

屌左個新空管系統先啦 憨鳩

就係因為你依啲思想，個個係醫院開電話，影響到起博器果陣就淨係會話個個都咁開啦。
你又知醫生唔會熄既？都戇撚鳩。
比人累死果個又唔係你，你班仆街梗係WhoFuckingCare啦。

咪就係呢d思想
香港咪成日柒下柒下
成班剩係識番工

唔知有冇人解釋咗個原理

點解飛機升降要開飛行模式？
升降時，特別係類似香港呢種一出機場就係公海（收唔到訊號）嘅地方
當電子零件收唔到訊號時
會不例噤搵訊號
呢個時候嘅電波係最撚利害
你可以試吓，當你部手機響個陣
拎去喇叭附近
會聽到有聲
呢個時候你可以想像到
當幾百個乘客都做緊仆街仔
而機師去到唔同地方都要調整個頻道
你諗吓佢整整吓個陣成炸聲音一次出曬嚟
佢會唔會聽到控制中心講嘅野
一秒，就已經講緊會唔會發生空難
等班仆街連到個網之後都知佢地仲可唔可以同屋企人講再見

無仔細追哂 post
不過係咪好似無人提及 wifi 蛋？
比起手機，似乎更加多人忽略 wifi 蛋

其實唔明拗乜鳩
臨起飛降落機組人員會check seat belt，seat belt都唔會要你拉到最緊都知係象徵性，但係電話有冇轉飛航模式直頭check都廢閪事就知有幾重要啦，咁都仲要拗

Between, 港女係雞係公厠

但樓主咁驚，飛機都係唔啱你搭

乜撚野事
用下個腦先講野啦
典型港奴

1999

啲人成日話連登會員好低質
大佬呀你有咩資格話人？
你好撚高質？ 無知嘅小學雞真係好恐怖

不如成個lihkg你講曬啦
屌樓主都比人話低質

扮撚晒野 收皮啦

反嘅人淨識話人港奴、無知、收皮
有哂數據資料就駁唔到
選擇性失明

其實同你講 無影響
反而係你似痴線佬

唔開電話係以前一直以為電話會影響通訊設備
但未得到證實
但而家已經證實左唔會

大陸既規矩係飛行模式都唔俾用
一定要熄機
各位奉公守護嘅好市民如果坐飛機去大陸記得熄機啦

你亂過馬路 阻到駛過個司機佢會唔會屌你
你亂過馬路啲路人唔屌你係因為你死事阻佢唔到
樓主同港女撘埋同一班飛機 你話阻唔撚阻到樓主

之前講過
係因為飛機降落同上升加速度都好大
你玩電話 一鬆手 後面個個就仆街
所以通常都用禁用電子裝置做理由唔比你用

利申：大學以前讀aircraft 個professor講

我諗返起同個fd去旅行
我地都成日搭飛機架啦

架飛機開始去緊跑道 但係我見到佢戴住headphone 部電話開緊
我咪提佢關機
點知佢話洗鬼關咩 有飛行模式架嘛
我話 飛行模式係比你上到空中唔干擾儀器運作用架
跟住佢唔Q理我戴返headphone

其實我真係有衝動想叫空姐黎
大佬你唔驚我驚呀 如果真係咁樣有空難 我做鬼都唔會放過佢

咁用pacemaker 既病人係咪唔用得電話
何況醫生係醫院都一定有部工作電話開住，方便有咩突發野隨時聯絡到個醫生
依家21 世紀啦，時代進步緊，唔好停留係用call 機既年代啦好無？

用下個死人腦啦

其實冇問題 做旅遊
d 同行個個都開係data 番香港 過左荃灣可以收到signal ...

用下個腦啦，咁撚危險你估你仲可以帶電話上機？
你估真係信你班撚屌自律咩

你以後都係唔好搭飛機啦，屌你老母

笑死

無野反駁就淨係識老屈加人身攻擊 低質到😹

一定成班有錢佬 landing幾個字幾十球上下
電話一分鐘都唔可以熄
我有俾錢我大曬
至於事故風險 機率細到同六合彩一樣
而且冇空警捉 使鬼理

呢到究竟有幾多人冇搭過飛機，宜家飛機入面嘅wifi都已經好普及啦，自己冇知識衝出黎柒

你認真架?

大把巴打quote晒啲專家講冇影響都要話有事
根本錯唔係開電話
係港女

人地叫關咪關囉屌 爭在果少少咩 利申乜都唔識

你個PROFESSOR 都戇鳩
而家開飛同解落都比用電子野，唔通而家啲Devices 唔會飛出黎
再者，鬆手都係跌落地唔會飛去後面lo

因為你唔熄咗佢會當你接受差，不停加大訊號去search，食晒你啲電又好，長期開最大功率點都傷機

潮文黎架呢篇 ?

老老實實，無知就唔好衝出黎柒
成億一部飛機會俾你個電話仔整到撞機 ?
自己 on9 都唔好當人地同你一樣

個原理同醫院唔同得電話一樣
人地幾千萬一部機械會唔會咁易俾你影響到呀
想你地唔好咁嘈咋

依個post好似大公報話機師識少少扮代表噉

質素係咁上下 點會同你睇篇長文

可能係睇左 諗緊點回應

其實唔影響任何儀器 只係以防萬一 見到有人䦕唔洗咁驚
利伸：家父係hkie認證既aerospace engineer

because it is note 7

mythbusters做過實驗啦，証明現代既飛機係冇事

樓豬同港女一樣咁on9

唔通寫到明冇影響咩on9
寫到戴撚晒頭盔啦已經

菲律賓國力大學？

典型港豬格

好心d人咪咁撚自私，開遲幾個鐘真係好緊要咩？到真係出事又喊苦喊忽，到時咪撚怨人！仲有，死自己算啦，咪害死其他人

擔心左個新空管系統先
btw 隻港女真係咁趕咩 遲半個鐘上fb洗死咩

咪係，地鐵車廂食野唔會死人，違例泊車都未必死人，響街擺賣都唔會死人；咁你係咪就唔守規矩？呢班專家上腦既人同大陸喱完全無分別！

話唔緊要唔影響嘅人可唔可以出黎反駁個source
同埋source提到使用手機未證實究竟有冇影響 話冇影響嗰啲有冇reference可以分享下

However, there are at least two serious incidents in which mobile phones have been implicated: first, the unsolved crash of a Crossair plane in Switzerland in 2000, when spurious transmissions confused the autopilot, and second, a fatal crash in Christchurch, New Zealand in 2003. But these are the extremes.

裡面有實例提到手機影響飛機飛行而有空難
你地又點睇

技術上黎講係點都有影響 的確使用手機人數唔太多影響可能唔大 但憑咩係你可以用電話而唔係其他人？ 如果全機人都咁諗咪仆街
你係咪真係咁有需要用先？
睇死啲港女咪又係上下ig 打卡話俾人知又去旅行

純技術性討論 歡迎大家反駁

Btw 有冇專家出黎放低reference 解釋下

其實佢地就係果班專家,
唔係點解會實牙實齒話無事.

冇人話港女啱呀
笑你班柒頭講撚到會空難咁咋

企係高地打哂兩邊
犀利

上面啲on9仔係乜撚野事 唔撚跟人規矩仲大條道理
唔好以為樣樣野都有得駁先得架

樓上個source有空難實例係有手機影響 又點睇

個post好亂

關電話 Vs 開電話+開飛航模式 Vs 開電話+無開飛航模式

我個人係keep住做緊中間果樣

So much for the theory, but is there any proof that this is a problem? There are no known recorded incidents of crashes having been definitely caused by such interference, but that said the causes of accidents can sometimes remain unknown.

點睇？你估空難得單一原因？
下面都有講：

But as Rogers adds: “Many phones are always left on anyway. If there was a real risk of interference of a mobile phone or an iPad with the aircraft’s systems, people would not be allowed to take them on the aircraft at all.”

你估個世界非黑即白咩

其實真係唔關事
飛機用個頻譜同手機根本完全唔同
互相影響到嘅可能性無限接近0

呢個規定只係幾十年前未有呢個知識
唔知有無影響之下,總之禁左先算

唔怕一萬
至怕萬一
我寧願保命都唔會搏嗰一時三刻用電話
當你搭有次飛機真係因為咁而出事
都唔知點好

有啲飛機直頭有wifi喎

咁點解有時夜晚降落機入面會熄哂燈？

如果真係喺飛機上用電話有問題，點解咁多飛機上面會有wifi?

同埋你個實例都成10年前啦

On9先坐飛機，話就話難出事，但出事果陣根本高空上走唔甩
搭船有事起碼可以游水走佬

你個名

d人有冇搭過飛機ga，飛機有wifi係比你在空中用，唔係起飛降落果陣用

比廿幾蚊wifi起飛降落用

自膠

搵胸姐報驚

連登會員低質低唔過你啦，你咁撚守規矩，千祈唔好去遊行示威呀，俾差人拉要坐監架

係呀，想賴果啲機師空難死撚曬嘛
有你呢種人啲救災隊真係多得你唔少

接實

聽講有雀仔飛入引擎已經可以墜機

其實就好似醫院唔比你用電話一樣
你覺得有影響可能性好低
但出左事你負唔起依個責任

唔該你地唔好再運用小聰明
佢叫你轉飛行模式就飛行模式
有冇用唔係你定
科學亦到未完美

開電話同衝紅燈一樣咁小事
之前阿婆倒清水落坑渠比人捉你有冇咁講

好撚無知 屌你老味連登仔

最撚無知咪樓主，仲有成班傻鳩幫樓主
最撚低質咪你地loh

利申：不嬲唔轉，幾個機師frd都話冇影響

其實而家就算開電話都冇問題 飛機上面都有wifi 啦

飛行系統唔會比行動裝置干擾
只係廢時煩,FAA咁規定,大家都跟

樓主喺高登開同一個主題，啲高登遺老回咗兩頁就完，呢度回十幾頁都仲有人傾緊，連登完勝

樓上好似話證實左，但係段野......🤔😮
利申:英文f 用唔用電話都無所謂，死唔死都無所謂

機師有責任睇住個autopilot
唔係開咗就走去瞓覺

人地話唔得一定係有理由

依d明知故犯，影響航空安全

自私自利
巴打屌完影佢相、起底狙擊亦不為過

試過上咗飛機未起飛等緊嘅時候
貪得意掃下 Wi-Fi 訊號
見到有幾隻 Wi-Fi 蛋
我已經估到呢幾隻蛋全程飛行都唔會熄
到步降落後等落機
再掃下
果然嗰隻蛋仲存在住

咁點解啲空姐係升降嗰陣仲係咁叫熄手機 見到有人特登唔識會出聲話

真心一問

自

無知撚真係

有無影響根本唔係重點,你開飛行模式係一種作為乘客嘅責任,唔係使撚部部電話都有飛行模式依樣野,人地話唔得一定係有理由啦,真得得閒無事叫你熄咩?

有D人話有人開電話上網搞到飛機出事雷9成機人可以睇下依個笑話: 新婚之夜，比爾對新娘發誓道：“親愛的，我會愛你一生一世，如果我做了對 你不忠之事，情願接受上帝的懲罰。” 婚後不久，他就做出了背叛妻子的事情，卻一直平平安安。終于有一天，他 在海上遇到了風暴，他記起了自己的誓言，忙跪在甲板上大聲祈禱：“上帝呀， 雖然我罪不可恕，但請您看在滿船其他無辜旅客的份上，暫且饒恕我吧！” “什麼無辜！”空中傳來一個疲憊的聲音，“你以為這些年來我在閒著？湊 滿這一船人我容易嗎？

我以前上engineering composite堂都聽老師吹水講過，話以前d飛機就怕電子野干擾，現在既飛機已經無呢個問題.

升降要開飛行模式，主要係怕d on9仔跌電話。跌唔緊要，跌完個電話會sir來sir去，如果條on9解安全帶執電話，爬來爬去，咁就危險。

利申：機械仔

有d人真係好撚自私

要開飛行模式係因為唔確定電話嘅發射器會發射出接近飛機用頻譜嘅信號而影響安全性

睇左個post咁耐都未見有力科學論證

我比較著重於態度

除非果兩條女係工程師、物理學家本身已經肯定咁做係無事啦

係呀，林早洩ban HKG+都一定有理由架，黑警放煙霧彈都一定有理由架

但你自己都要有判斷力架嘛on9仔

明明無關痛癢都要屌9人，未on99咁lor

Agger
最撚憎d人降落或有氣流個時仲去廁所同埋開行李櫃
一陣你d行李跌落人整到人咁點

我有9屌9人呀，我話佢應該開飛機模式姐，判斷力？我判斷你係on9呀，我唔止屌9人，直頭屌爆你老母個臭西呀7頭

佢屌你都有理由㗎
你畀佢屌就係做網民嘅責任啦

典型盲毛中國人
人地叫你食屎你就食

我鬧緊既係你盲目信賴權威既心態

不過真係試有次去台灣，架飛機行緊出出跑道突然停左響道，之後機長廣播叫人關電話，跟著有空姐跑去前面其中一個位叫個人關機，睇著佢真係關左先至行開後通知機長，架飛機先繼續行

唔係規則問題咩，點解變左安全問題

開個電話都要屌老母？
你信唔過機長嘅判斷？
你覺得機長會容許你地啲電話影響到佢嘅操作都唔作出指示夾硬起飛？
如果係嘅不如你落機啦，信唔過機師你唔好搵命搏啦

美國個邊開始有D航空公司
可以比乘客用電話 唔熄機
樓主唔洗咁緊張
電話唔會影響好多

真心問，你係咪真係有足夠既專業知識證明開手機無事？
不盲目服從權威唔係咁用wo

點睇有飛機有埋wifi

氣壓問題掛

講到咁型話無問題嗰啲
搭飛機嗰陣咪又唔用
為嘈而嘈
網上兇狠，做就碌撚

係呀係呀，俾撚埋落台階你，唔係港女係毒撚咪唔會成日㩒電話囉

真心

明明係個幾條女唔啱
竟然有人屌返樓主轉頭
為屌而屌
白撚痴

傻傻地
一開手機其實所有功能會即刻停止
機師所有野都要手動
如果有氣流時開手機就gg

其實我見大部分人根本無識機(包括我） 只轉飛行模式

轉飛行模式都可以
樓主話佢冇轉

好簡單姐
樓主咪見過港女開手機
樓主死左係空難未?

或者你搭飛機起飛上網咪知囉

加上航空通訊係低頻電波
手機係高頻電波

根本無一個嚴謹科學結論
證實到手機訊息對飛機安全有影響

錯link

首先，如果開住手機會有極微少機會影響到飛機係咪都應該熄機先？你用樓主一個案例唔可以證明開手機對起飛降落無任何影響wo。

樓主覺得開手機有任何一絲機會影響到導航系統、電磁波信號，然後希望啲人唔好冒險熄機真係唔知關服從權威咩事。如果你要屌人盲目服從權威你起碼要證明到手機信號係一定唔會影響到飛機信號先啦
人屌你又屌

手機使用的頻率和飛機與塔台聯繫的電磁波頻率有一段是相近甚至疊加的

2011年國際航空運輸管理協會（IATA）的一份報告顯示，2003年至2009年，根據125家航空公司的統計數據，至少75起航空事故可能與乘客手機或其他電子設備的信號干擾有一定聯繫。其中一起案例稱，一架波音737在一次夜航

冇記錯套節目叫流言終結者，係實地測試過 結論係冇任何影響。

大紀元

最重要係你用少一陣電話唔會死

開電話其實冇問題嘅 上到機都可以用wifi
空姐見到我 睇片 聽歌都冇理我
只係樓豬太敏感⋯
降落嘅時候 見過空姐玩電話

呢度竟然撐港女既自私行為

一開頭以為係假膠釣魚post，屌真係好撚低質

美國FAA 都話飛機用電話冇問題，一班柒頭又話出空難就太遲

又話咩幫港女。大佬啊，條rune 根本落後時代，存在唔代表合理架嘛，即係等於清朝宣佈退位，有人即時剪左條辮，跟住一堆人衝出來屌佢話新政府冇話比剪辮一樣

香港民航處，航空公司訂規定係跟美國，美國FAA 以前過分緊張訂左唔比用，依家證明左冇問題修改條rule。 香港未update，一班柒頭就用安全問題上綱上線。

乜民航處/航空公司有份整飛機架咩，FAA 改得法例即係飛機製造商都認為冇問題，咁即係部分lin登仔叻過波音啲工程師

成撚日見到有人偷用電話
尤其是D聽歌撚，影相撚
屌你老母窗外面D雲有咩咁好影

聽歌都有問題

人地叫得你熄機就熄機啦，得閒冇野做特登老點你咩
萬一出左事係咪你比返條命我？

以前d人未研究到有咩影響咪禁，而家連美國都話ok，樓上班人識小小扮代表 ，仲有睇埋呢條lihk la ,先繼續出黎柒

話緊你呀，傻仔

難怪香港人去到邊都無人中意 因為某部份人同蝗一樣以為世界淨係圍住佢轉，事鳩撚旦係唔知乜網乜傳言聽到話唔影響飛機就扔條link出來，舉晒例咩國乜國都話可以用
但而家係開廣播叫你關機/開飛航喎，你話人地無廣播就話姐，廣播完都仲偷開，同你叫大陸人咪周街屙屎，佢答你一句：我在中國可以呀！。有咩分別

無論你舉幾多例，扔幾多link出黎
航空公司係廣播叫人熄既，你就應該熄
航空公司訂出黎既規矩，你係使用者你應該遵守 而唔係人地話唔影響，你又話唔影響 真係好撚低質，仲大條道理咁

美國大選關唔關你事？
你話美國話無影響，但留意番 而家講緊既係香港既航空公司，係起飛前要求乘客熄上網開飛航，你偷雞仲開上網，先唔講係咪影響飛機，你偷雞已經唔岩啦下話

人在野都係實地教大家荒野點保命，點知比人踢爆造假

你知唔知搭國泰，飛唔同國家做法都唔同，去強國係一定要熄機，其他國家已經跟FAA 只需要開flight mode 可以全程用

有規則要遵守各人有唔同睇法，我個人會視乎合理唔合理去分析（警棍都可以係手臂延伸，胸部都可以襲警，規則點樣詮釋好死嘅姐）。但有啲人扯到落安全 / 空難，就100% 柒，明未

點睇沖紅燈，影響司機？
睇合唔合理而去遵守係岩，前提係唔好影響人

又有無諗過你隔離左右第一次搭飛機？你覺得可以開，但佢見到你開，加上一直以黎「搭飛機唔可以開電話」而覺得你係影響緊架飛機，導致佢全程都提心吊膽，咁又點睇？

如果件事會扯醒咁遠，點解唔一開始就熄機 ？就唔會有呢個問題發生

飛機用電話 = 違反規則

你著眼點係前面，件事情本質，咪可以分析下有冇錯囉

你想非黑即白，唔洗分析，占左道德高地先，咁你捉住後面個point 來講，你實冇錯架。

按你邏輯，昂山素姬都犯法架，達賴都係犯法，咁洗咩分析姐，一開始兩條友就大罪人喇

日本關愛座都要求人唔好係附近用電話，怕影響病人儀器，點解當地人都會守呢個規則
黎到香港，就會變成：xx都可以點解我唔得、xx國都話無問題
面..就人地比，架..就自己甩
相信更多人識咁諗，香港人個名就唔會臭晒

咁你隔離坐個印度人，你係唔係全程機唔用左手啊

衝紅燈會撞車wor 你用交通燈做例子，應該係，星期日落西洋菜街，行人專用區都有行人紅綠燈架，你會唔會等綠燈先過對面 ？

學多小小邏輯先大放闕詞喇

一睇就知樓豬搭得飛機少
利申 幾個月就要來回

咁你覺得當航空公司廣播完，仲有人偷用，個人有無問題先？
你話我著眼係規則，你地著眼咪又係其他國家所謂既安全
但講緊你係香港喎，其他國家宣布既野，你可以同意，但你無可能要求係香港都係一樣
巴西宣布同性戀合法，你支持，係咪代表你係香港又可以合法呢？

講到尾，我都係想講，身不由己你係係香港，都唔好意思航空公司係咁規定，你可以唔守，但下個比人po上網咪你囉

邏輯
人地叫你熄，你偏要開，仲要覺得無問題，
對住咁既人，咩邏輯都無用啦

你見我個名，就知我日本文化一定熟過你

我最近3年都飛左十幾次，係冇見過日本人“優先席”（學多個日文喇）唔用smartphone 嘅，因為大家都知係唔會影響到人（因為電波會干擾心臟起搏器的話，佢經過發射站已經死左），會影響到人係大聲講電話，所以佢地都普遍長話短說細聲講

同埋你咁迷信規則，覺得規則係唔可以檢討同挑戰，咁依個世界就唔洗立法會，唔存在司法複核喇

依件事上堅冇 （你唔開聲唔開閃燈唔影響到人），因為條規則係唔update 遲早都會改

屌簡單啲講，你聽日上北京，大陸政府叫你唔比戴口罩，你係咪真係唔戴？ 你咁相信規則吖嘛

沖紅燈會撞車係咪100%？
年中大把人懶醒沖，覺得自己沖得快過到對面無影響人，但有無諗過司機轉個靚彎出黎又要留意有無傻撚亂衝呢 真正既影響左人 自己又唔知

嘩...個頭話規則要睇情況決定係咪遵守，呢頭又講到中國，真心唔夠你講啦，
咁唔通我話我係唔帶，你又吹得我漲啦喎

（對你個名/你對日本有幾認識/你一年飛幾多次 sorry 無人想知）

你keep 住衝紅燈，係100% 會撞車，因為條路有車行

你keep 住玩部電話，架飛機都係100%安全，因為波音講嘅

同你𢯎都覺得自己好on9，衝紅燈係咪100%撞車都問得出

你覺得「堅無」，不如你講解下

「又有無諗過你隔離左右第一次搭飛機？你覺得可以開，但佢見到你開，加上一直以黎「搭飛機唔可以開電話」而覺得你係影響緊架飛機，導致佢全程都提心吊膽，咁又點睇？」

我就係呢件事既主角

其實gps 是咪都唔開得

你話規則100% 要守吖嘛，我一路都係睇情況架wor

你話日本人優先席唔用電話我糾正你姐

我夠覺得你戇居啦，偷雞仲大大聲話無影響
知你威啦，keep住依種態度去影衰香港人啦

你on9 關我咩事，你去到美國見全機人齊齊玩電話洗唔洗報fbi ？

我幾時有話100%？你嬲到傻左呀

一路咪講緊美國還美國..香港還香港囉 ...唉

要唔死點都唔死，要死點都死，同埋電話訊號影響其實已經唔大，講真係宜家黎講搭飛機其實仲安全過你搭車

講到守規則就一定啱咁

規則只係適用於指定情況，當然係有情況係唔跟都可以啦。

非洲有啲部落，親人死左要親吻條尸，明知有伊波拉都要嘴落去，你咪係果啲人囉。

你自己碌番上去睇我講咩啦 搵比你都晒氣
不如你講下 如果件事會扯到咁遠，點解唔一開始就熄機 ？

你美國見到人玩電話就唔提心吊膽 香港人玩就賴嗮屎

明明熄電話係安全係常識
真係100%證實無影響就唔會廣播啦
一日咁多飛機, 0.001%空難風險都已經好大獲

咁都可以屌返樓主
連登睇黎只係server 順啲嘅高登....

扯到去非洲，得，你贏

係因為人地廣播完你仲玩呀柒頭 講到瀨屎你都唔差
不過係嬲到瀨晒屎

點解要熄？
因為規矩要

點解有規矩要咁定？
因為跟美國，美國以前認為電話影響航班安全
但依家已經證實左100% 冇問題，唔係99.9%，係100%

咁條規則仲有咩用？

加堆呢個新系統，仲正夠薑玩電話我真係無野好講

請問你係香港定美國？

FAA 允許美國境內所有航班可以使用電子裝置，你覺得FAA 會唔會問左波音意見先咁做？ 定係波音證明左冇問題但你唔信？

傻鳩樓主無撚腦
咁撚樣都可以懶
佢叫你關機係叫你欣賞原路風景炸

請問香港啲波音係唔係同美國唔同？
國泰啲波音係咪特製 所以先用得電話？

你不如去信問下航空公司做咩仲要廣播啦
我知你想答咩喎，香港未更新呀嘛
咁未更新，你係咪應該跟番當地既規矩呀
你又想話 規矩唔一定要跟呀嘛，睇合唔合理呀嘛
明架啦

請問大陸d街係唔係同香港唔同？
香港d街係咪特製 所以先唔比屙屎？

算吧啦慳番淡氣啦

搭國泰淨係開flight mode 就用得（飛大陸除外）
下次記得唔好搭國泰機，危險啊

同你依d人搭先係最危險

大家睇完你啲point，都幾肯定lin登係有腦魔符號嘅5p

慳番淡氣訓教啦 再嘈都無意思。低質到 自己錯都唔認，淨係識撻美國，溫馨提示：你而家係香港呀

你到底知唔知5p點解 唔夠人講就話人5p？

堅唔夠你講，超越波音工程師的天才

我坐美國 英國 歐洲
廉航, virgin, british airways
都有叫你較飛行模式

係0.00001%風險都無就唔會廣播啦

咁都可以屌返樓主?
你係覺得airlines 唔科學, 亂廣播, 咁你應該係屌個airline
而唔係屌為左安全守規矩嘅人

仲話乜非洲人咀伊波拉個規矩係咪要跟
新黎嘅連登巴打哦...講埋啲野大陸人都無你咁on9
無撚啦啦非乜洲人部落呀, 講緊塔飛機呀
我選擇塔呢架飛機就, 想跟飛機嘅規矩, 你係選擇左做非洲部落嘅咁你快啲走啦

強烈建議你下次搭飛機呼籲全機人唔洗熄上網wifi, 等大家無咁悶 可以一齊上網

守規矩既人反被偷雞既人屌，仲要大條道理，我都係第一次見 打橫黎講

真心

超越波音工程師的天才
你用下你個小學雞口讀一次啦...幾歲呀大佬

講到5p ，唔夠你黎啦
「堅系偷雞」

井底之蛙

真係要屌到條小學雞過返果邊...
連登咁搞法仲得掂嘅?

我一路都stand on flight mode 冇問題，就算airline 叫我熄我都會flight mode 聽歌，因為真係100% 安全唔會影響人

跟住另外一條友係度講衝紅燈係咪100%撞車啲on9 野，我先忍唔住駁佢

成個post都係屌樓主咁濟 完全唔明樓主錯咩，
比著係我直情會開聲屌前面
成班人偷雞完，淨係識話安全...、美國:...o) 完全無經大腦思考

仲要比人話5p 真係無野好講。

其實高登d 人都係咁
只係連登server 順啲, 個app 好用啲

唉, 以為轉左地方就會高質左

樓主自己資訊唔update，做正義撚冇問題
但

「飛行模式都唔開，你想死，我唔想同你一齊死。」
「咁怕死就唔好咁日理萬機，開機開唔切」

佢啲語氣咁好，梗有人想串返佢嘅，如果佢用正常語氣講，屌佢嘅一定少好多

真心，你做乜撚野？我一早個point已經係「熄上網開飛航」
，你如果係覺得「熄上網開飛航」係無問題，咁你嘈乜柒？

[img]
2016/12/20/053511_c12651aa8e71c36da87d7334516572d2.jpg[/img]

你到底做乜鳩？

都係嘅
但屌佢果班友質素真係太參差

先唔好講影唔影響到人，做所有事都會對另一件事有影響，其實真係有必要開聲屌D唔守規距既人咩？點解唔可以放任佢地做錯既事，點解一定要佢地做“啱”？自己做“啱”唔搞咩？唔滿足？只有自己做啱覺得唔抵？真係想問

而家姐係大家屌佢，係因為佢既語氣，而唔係因為開機飛航安全問題？
1999

FYI

大家睇下呢個哲學家....

有心幫樓主嘅巴打不如都係有佢沉啦
低質到真係慘不忍睹........ 你自己讀3次自己寫左咩
點解唔可以放任佢地做錯既事，點解一定要佢地做“啱”？

低能POST 屌都廢事

[quota]

而家姐係大家屌佢，係因為佢既語氣，而唔係因為開機飛航安全問題？
1999[/quote]

其實我覺得係討論緊

outdate / 不合理的規則仲要唔要尊守，依個問題

因為飛機不能用電話依個point，已經係100% outdate不合理

--------
而我覺得唔洗守，你覺得要守

就係咁簡單

唔通醉駕又放任咩 好啦唔講其他例子
但飛機 一個人有問題，係可以累晒成架機，
唔講電話。
點解要過海關？因為要保障其他乘客安全，因為飛機上一旦有事，4面都係雲，邊個黎救？就算唔係因為電話，如果係海關睇漏一個人行李，而果個人真係有意圖要傷害其他乘客，比到佢上機都好大獲

「其實咁做係保障緊自己同其他乘客既安全」

我真係咁唸先咁講姐，因為有時我都見到車上面可能唔讓位呀果D情況就會鬧交，屌人，我都係想知屌人果個點解會屌姐，有時係局外人黎屌架喎，完全冇必要一躺渾水，點解仲要鐘個頭埋去？我都係想明白依種心態姐

其實我覺得係討論緊

outdate / 不合理的規則仲要唔要尊守，依個問題

因為飛機不能用電話依個point，已經係100% outdate不合理

--------
而我覺得唔洗守，你覺得要守

就係咁簡單[/quote]

我一早講左我既point係「熄上網開飛航」
你係認同既就唔洗再出聲

答左你
你覺得岩，有人都覺得帶危險性物品上機係岩，
唔通又比佢上機？

唔想再回，好撚低質

首先，你唔好再off topic 去左安全問題先 因為一定冇問題

依家一係就係規則問題，一係就單純屌柒樓主wow左又做架兩

但係你唔會保障到其他飛機既其他乘客，只係保障到自己搭緊既飛機…所以唔係應該交返比航空公司做？

可能你覺得樓主係怕死/保障大家安全先出聲

但大部分都覺得佢係做道德撚想屌下人，依個分歧就嘈左十幾版

我都冇覺得佢地咁做啱，只不過比著我，我會唔出聲，完

有條友占道德高地屌人

依家難得個道德高地“lum ”左，梗係入來踩兩腳喇，睇唔透依個點就話lin登已死果啲，跟車太貼喇

升降都要轉飛行模式wor
搭好多次外國既

美國唔洗，所以應該唔係安全原因

你唔影響其他人就理9理，
但係影響其他人就梗係扺屌啦

其實樓主今次咁啱係屌著一件佢以為好大件事，其實係冇問題嘅野，柒左唔知自己柒咁解

如果係其他不當行為，梗係要屌喇

搭大陸機升降時都可以跑跑跳跳攞行李添，都未試過因為咁有過空難，所以應該唔係安全問題。

一個post睇哂班到香港西客

fatc

我唔理佢以為大事又好，小事又好。
規舉就係規舉！

仲要懶醒、懶有智慧咁反駁
唔怪得會亞洲都最憎香港西客，
成日冇料扮1勺4條

一個post就睇到哂香港人/lihkg仔有幾自私同自大
上面個日本人可以講話睇名就知比人熟悉日本
Btw你堅持要開電話玩
空姐都可以叫警察來押你走
Wifi呢家野
好多機都有
但唔會升降時比你用到

咁都可以屌樓主
好野
樓主唔一巴車落個港女度已經算仁慈
班撚屌自私到呢

屌樓主個班都唔知搭過飛機未

如果咁講689個女件行李，唔同行同檢都無問題啦

反正地勤幫佢檢左

睇左十幾頁一篇wifi/手機電波frequency同飛行儀器相關研究 related 嘅essay都無，成個pos鬥佔道德高地零科學backup, 討論質素真係低

試過有次喺香港降落緊嘅時候有個呀叔電話響 佢仲要聽撚埋，話自己搭緊飛機 佢屋企人同空姐好不安地係咁叫佢熄機

無錯，可能你偷雞開咗signal架機都唔會有事
但係咪代表你可以大大聲話人開flight mode係佔道德高地？
香港人同大陸人真係無咩分別

道德撚記住唔好似香港衝燈, 唔好叫8折的

唔好係香港*

其實依家d 飛機有wifi

樓主真心膠，咁小事係到嘈嘈嘈，平時應該幾黑人憎

自己守規矩冇問題
迫人守規矩做嘜

人格應該好有問題 好驚識著呢d人

唔熄電話佢

繼續吹

Agger.. 道理還道理. 唔係覺得自己有理就要嘈嘈嘈. 真心唔係大件事到要咁樣去話人

agger

難分真與假

香港西客世界第一

佢地當睇唔到架，唔識自己用腦
「人地叫得一定有理由」「唔守規矩就係唔岩」
On99

成件事根本就係咁

咁多年其實放低左戒心，我都覺得冇乜影響既。
但既然機上仲有broadcast，我認為最好都係守一下規則。
其實近年d fa 都係隻眼開隻眼閉，你唔好做到咁出面，邊個理你丫；等埋take off 都唔得咩？你用cellular 既一陣已經冇左signal，機內wifi 都只係相對穩定，某d空域都係冇，你幾撚大生意都冇用。

咁你班友嘈乜鳩？個個上晒身話冇事唔好岸鳩，但又冇份制訂標準立則，又想自己去決定可以定唔可以，覺得自己代表全機既人？ 想方便而凌駕一d 守則？呢種感覺真係似曾相識。

我都可以証明自己冇帶危險品呀，我諗大部分人都唔係想炸飛機呀，係咪可以行特別通道？

話樓主反應大唔係問題，屌香港礓化落後唔update 都arm，但成班無焦點扮有觀點死駁難駁，香港人比人睇唔起係正常不過。

呢度成班都係自私蝗，飛機公司叫你守下規矩都要屌樓主，LANDING唔好用電話係樓主定架？係飛機公司。CONTROL 飛機嗰個叫你熄，你班垃圾都要扮哂專家，又乜Q一定無事。 用少陣會死架？

次次都冇開飛行

利申:搭過廿次飛機

而家好多航空公司都係升降唔俾開電子野,包括相機都唔得,而家有d相機直頭有wifi同bluetooth功能,要上到一定高度先俾用flight mode

實際執行就得好少,雖然新式手機個bandwidth唔會影響到飛行安全,不過呢個係規矩就跟返足啦,都係為左全機人安全啫

希望搭飛機連飛行模式都唔開果班垃圾
長命百歲 百病纏身

一句講曬，禁少兩秒電話係唔撚係會死人

所以出事咪抵撚死

未就係同你講左無問題lor柒頭

有問題仲俾你帶上機，你估真係信你班撚屌自律咩

地鐵叫你係電梯緊握扶手，唔好行添呀on9
行少陣洗死呀
全香港都好似你班撚屌咁唔識變通就死得

任何人未得管理人的明示同意，不得在電影院、劇院或音樂廳攜有或藏有攝錄器材。

最高刑罰︰
初犯—港幣$5000
再犯—港幣$50000及監禁3個月

我想問，覺得連開飛行模式都有問題果啲人，係咪每次入戲院之前，都有問過戲院經理先拎部電話入場，定係每次都預先擺落locker 先入場。

答我，規則響依度，香港法例

應該唔關事 上年先有新聞話全世界錄續解禁

係呀 上面真係話無問題 但就例如香港人普會坐嘅國泰
起飛之前嗰段安全示範短片都轉咗兩三次
但仲有叫人起飛降落嗰陣熄所有電子用品喎
睇翻新聞 FAA係話無問題 但佢又有無叫你唔守航空公司規舉？
你買得佢張飛 就代表你認同所有航空公司嘅乘客守則 你唔同意咪唔好買

其實簡單d

係兩種價值觀

一種人係要明白規矩合理 先重視去守規矩
呢個post話開電話無影響就係呢類人

另一種人係定左規矩就去守 而且會守護規矩
規矩本身既根據唔重要

講埋d on9

香港上365買波夠無影響到人啦
咪又係犯法，又講出面大把人365買呀？又笑鳩d馬會買既人驚死呀？

因為唔守/唔使守一條法例 所以另外一條法例都可以自動忽略？

「買得張飛就代表認同所有守則」你都on99
Btw 我認唔認同一回事，我守唔守規則係另一回事
但就唔會講撚到空難咁仲屌尻人

樓主竟然信一個空管系統都未搞掂嘅香港民航處
都唔信FAA

第二類人根本奴性重, 又唔撚識去思考,
人地咁定就咁跟, 唔理背後夠竟合唔合理, 唔會諗多步

呢類人社會多一個都仆硬街

都算係永恆鬧交點
無論黃賭毒 大麻煙酒合法化 一講呢d
其實主題都係價值觀既相異

「人地咁寫一定有原因」「唔守規序就唔岩」

哎唷，嬲嬲豬舉手搵老師啦

都唔知邊個on9 坐巴士都有乘客守則
你衣衫不整都可以趕你落車 就算你畀咗錢又點話
仲有 話空難嗰個係誇張咗
但你哋最鍾意拎嚟舉例嘅民航部門
都承認係有潛在而未知嘅危險
飛機可以開放畀人用電話 但先需要通過測試
証明部機係唔會受影響先開放畀人用
唔知你坐嘅飛機通過咗測試未呢

其實第二類人佢地都平時守唔到架，一時唔偷雞就做道德撚。

可惜今次，原來條例out 嘅，FAA 都話冇問題都死咬話條例仲未改就要守，咁果班人入戲院前一定好聽話換返3310

正常，前日坐 hkexpress隔離一對後生男女，全程打機(應該第一次坐飛機，所以係低賤綜援新移)，空姐叫佢熄機，重博咀話flight mode唔得咩

其實唔使講到咁大乜乜價值觀
只要係你覺得條例合唔合理 同埋後果你承唔承擔得起啫

係out又點解啲航空公司唔一刀切開翻畀人用電話呀民航達人 原來咁多航空公司都係咁落後

( Show Blocked User - 矢神久美 )
守規矩仲要睇情況 yes sure u win.
去到日本最好唔好話係香港人 影衰曬香港人

我覺得係禮貌上問題

可能用電話真係唔構成危險
但有人會因為香港未改例而有成見
佢地好少撘飛機會驚都無可厚非
有時你都會阻到人都唔知
係咪真係用少陣電話都唔得先
樓主依家又唔係扮道德撚
如果真係覺得成件事好on9都只可以屌鳩做乜唔改例

利申 撘飛機見人用電話唔會出聲屌

咁你咪舉手同空姐投訴lor柒頭
又屌人又空難又剩
你見到人係地鐵行電梯個時係咪又會屌佢？見人紅燈過馬路係咪又要屌佢？

你行街過馬路都會有潛在而未知嘅危險架
俾得你帶電話上飛機，咪代表佢地覺得無關痛癢lor
唔通信你地自律咩on9

事實就係落後，更大程度係怕麻煩

咪就係笑9佢大鄉里咋嘛
點知就刺激到成班柒頭出黎話「唔守規矩一定唔岩」
又「唔可以100%排除無影響」

畀你帶上機等於全時間畀你開機/連網絡？
航空公司信關我撚事 啱呀如果我見到有人犯我會搵空姐呀

其實我有樣野唔明。架機入左香港領空，點解會咁快收到3G訊號？莫講話領空，好多時架機降落左都要差唔多去到停機坪至有訊號…

唔係畀，係預9咗有D撚屌會唔記得熄／專登開住
100ml以上液體都唔帶得，真係咁危險仲會唔會俾你帶上機呀傻仔

舉手搵空姐咪乖豬lor
又唔洗谷尻親自己，又唔洗講乜9空難個D on9野

其實係高空根本收唔到
所以我不嬲熄電話
唔係怕乜9空難，係慳返D電

弱智post 屌都廢事

對眼有問題就驗眼 我無講過會空難
再者 FAA/EU講到明由航空公司自行決定畀唔畀用電話
講到底乘客守則真係航空公司寫嘅
最終決定權都喺佢哋度
最好就大搖大擺喺空姐面前用電話
跟手屌翻佢轉頭 所有乘客嘅福祉就喺曬你身上
有咁強理由又唔寫封email 去要求航空公司改例 喺度尻up無問題 淨係話FAA批咗無問題

On9樓主

咁我笑尻人大鄉里明明唔關你事，你走出黎柒做乜尻
你都驗下眼啦懵撚，我無講過會用電話呀
我不嬲熄機，唔係怕空難，係慳電休息

不應硬而硬者為之尻，你咪on9仔lor

都唔知邊個on9啦on9仔
上面又係你話我谷住 又話我搵空姐乖豬 又話我講埋乜乜空難on9嘢
一句除咗屌我仲可以屌埋其他人
仲要拋埋句中文真係好撚威呀屌
幾時開班教中文呀你
上面又話預咗人帶電話唔熄機 𠵱家又話乜乜自己會熄機做乜尻呀屌你 應該企硬喎屌 仲有慳電 你坐開咩航空公司無得USB差電呀

其實碌柒都有好多部冇事
點解我地要守規矩
唔可以帶上機
一架機咁貴
唔會因爲幾千蚊電話而失事嘅

一句答你，機率問題

樓主係話用手機威脅安全

但最新研究指出其實唔係

民航啲安全條例係真係好保守 無人願意''咩''鑊

上到一

屌我就係睇下你幾時先發覺自己on9
我一路就係笑緊D大鄉里，你就對號入座，又FAA又乜柒

我原句係「預咗有班撚屌唔記得／專登唔熄機」
企乜撚野硬姐，我都冇講過支持開電話
同埋有差電就唔可以慳電？on9仔

乜撚開班教中文，好撚柒呀屌

懶得改姐，又冇乜人嘈緊要改例，點解要主動改

完。

不過有班on9仔係都要走出黎柒

有啲人要選擇性失明/ 蠢到理解唔到，冇得架

佢地入戲院唔帶得smartphone 超乖，見人地拎iphone睇個massage 已經可以報海關，唔報係佢仁慈

上面我係柒咗
不過 都係嗰句 啲飛機過咗安全測試 証明電話唔會影響儀器 咪可以用囉 起飛降落嗰陣熄翻
如果個研究咁強說服力 航空公司真係可以抵得住公眾壓力唔開畀你用？ 如果又咁有說服力 咁直頭唔使測試每一部飛機 直接開畀你用啦

支持你舉報每一個觀眾 一個關於片商利益問題 一個關於安全問題 咁點比呀柒頭

其實係，香港民航處懶，唔update 指引，航空公司懶update指引，有人就攬住未改依個point 有寶咁

根本條例未update 就係因為落後，唔係因為有道理

安全問題

note 7 咪安全問題唔比帶上機囉，其他型號電話有咩野安全問題

高登仔戰勝歐洲航空安全局，認為飛機用電話影像安全

應該係航空公司 民航處怕鑊咪又係死跟外國
無人覺得有寶 如果開咗畀你用電話 空姐check少樣嘢㖭
我覺得佢哋好聽啲就保守 難聽啲就係懶
但的確部分其他大公司未改 都未迫到佢改
我覺得要改 可慢慢改一步一步嚟 每部機過咗測試先開畀人用都未遲

呢個po己經睇到，大眾根本未有足夠認識
冇人知就冇人講，冇人講就唔洗做
到真係做都仲有大把時間慢慢研究
根本全球監管機構都係咁做野

佢未必會影響飛行安全 但有啲人/航空公司覺得佢會影響 𠵱個咪安全問題

所以咪樓主屌柒其他乘客，個行為本身柒 / 正義撚囉

其實民航處 航空公司原因只係懶，少做少錯，冇其他原因

但真係違反咗乘客守則喎 我覺得佢係柒咗單單單打打啫 同埋一部唔知過咗啲安全測試嘅機 我覺得都係聽機組人員咪算 只係起飛降落嗰半個鐘唔畀用 其他時間咪用飛行模式

其實呢，市面上賣嘅行貨電話，每部都有fcc / ce 認證，本身係100%安全，note 7 依啲特別例子所以都全球回收左

所以唔需要兜圈去質疑部電話安唔安全，只需要講條規則本身就ok

睇唔到
航空公司自行評估安全風險
𠵱一句？

我指部飛機過咗安全測試未

其實起身降落叫你關機姐,
岩岩先坐完快運,起飛後,
空姐都講到明可以用電子設備.
手提唔影響飛機都講左好多年,
好多人都知.
空姐開到聲話起飛前同降落,
咁你唔跟,吹你唔脹,你要做支那人,
我都唔會阻你.

曬鳩氣
你永遠冇方法同唔識專業嘅人解釋咩係專業

永遠總有一批人
覺得自己唔會係仆街仔

我唔係講緊邊個
但你要知道嘅一樣野係
飛機發生意外得兩種後果
一係死曬
二係冇事
唔會有中間
你要係兩個選擇之中擇一個都冇法

你認為你夠專業
你就信自己啦

成日講宜家嘅飛機唔會受到影響個啲
你最好講埋你當時企緊係飛機邊個位置
唔受影響唔係講緊全架機都冇事

第7頁已經貼左Source解釋都無人睇~ 貼多次~

quote埋出俾你睇:
“It’s not safety critical, but is annoying for sure. Of course, there is plenty of attenuation between phones in the cabin and the pilots’ radio. However, if say 50 people on board are inconsiderate enough who can’t be bothered to switch their cell radio off, there will be 50 phones constantly looking for cell towers at maximum power. That is a lot of radio pollution.”

睇左咁多頁, 都仲未有人識講frequency問題:

簡單講, 全世界咁多地區咁多手機唔同frequency, 又唔知你咩機種, 你唔用飛機mode, 部機就會係到搜台, 好大機會係會干擾同地面通訊~ 咁當然唔會令到你架機即刻爆炸, 但你點肯定地面有無重要野同你機師講? 叫你abort landing你聽唔清又繼續落咁點?

仲有人認為無問題, 其實係咪唔識字? 定係無讀過電子野? 話無干擾d人到底有無讀過signal processing, 知唔知飛機點filter?

叫你開飛機MODE, 唔好俾部機搜台, 你唔明背後原理咪乖乖地聽人講跟住做, 唔跟RULE又要懶醒講咩飛機WIFI, 真係ON99關鬼事咩~

支那人係影響人地，影響安全wor :

爭取廢除唔合理規定依樣野有咩問題

又好大機會，有冇source 去support你依句？ 定係“你覺得”？

你文盲定無讀過書呀, 貼晒出黎仲問, frequency allocation張圖睇唔明就自己WIKI, 學下咩野叫interference啦, 睇下咩情況會發生~ 講緊專業野, 仲成班係到on99~

話你跳樓好大機會死, 你唔死好威呀? 係咪搵到一單跳樓無死既例子就證明跳樓好安全?

自己睇啦柒頭
攬住條telegram新聞有寶咁

真係咁危險，你估你仲可以帶電話上機？

張圖係frequency map，同架飛機有乜關係？
部電話有FCC 認證即係代表符合規則內的電磁波規範
而架飛機出廠前，亦係設計上唔會被FCC 規則所限嘅電磁波干擾到

讀多幾年書先睇wiki 喇

Studies continue on the safety of using cell phones on airplanes, while most experts agree that concerns are overblown.

Cap埋第一句俾你睇

唔好話咩有機會呀
你出街都有機會俾車撞，咁你係咪屌撚晒揸車嘅人，話佢地自撚私呀

俾得你上機，就預左有班撚屌唔記得/專登唔轉airplane mode，即係個影響微乎其微，無關痛癢呀

講完一大輪又講番安全問題，屌

你唔識野就唔好9up啦~ frequency allocation貼埋俾你睇, 你都仲唔知有咩問題, 即係肯定你唔係讀ee相關科畢業~

講緊咩FCC, 飛機出廠, 依D都無關係, 唔係講緊一般EMI呀ON99~

依家係講緊你手機唔開飛機mode, 會不斷搜台, 影響同地面通訊~

至於講咩wifi / 機上通話無影響該d on9, 無讀過相過科都唔該自己睇下點運作:

俾得你用既野人地就劃分好, 唔會有干擾~ 你自己on99無啦啦拎部唔知咩電話出黎, 又唔開飛機mode, 有fcc又點呀? 飛機有幾多重filter又點呀? 你人一多一樣搞到radio一堆noise~

依個post最低質莫過於此

其實我都係講起飛降落,叫你關機
我相信都唔會廢除
叫你關機,就係唔想你收到信號
如果起飛機,有個支那人仲講緊電話,
甩手,你覺得唔會影響到人？

真係成班無讀過書小學雞, 有無讀過咩叫tolerance咩野叫bias, 緊係預左有你依D ON9懶醒唔開飛機MODE~ 但空姐見姐一定會叫你開 / 轉~

依家係叫你紅燈唔好過馬路呀, 你懶醒講咩自己衝左燈都無事~

Telegram新聞點都馨香過你嗰條嘅其實就
或者我睇得少外國網唔知邊個網最權威
仲有你拎條06/07年嘅去駁人哋2016年嘅就有啲講唔去
仲有 畀唔畀拎電話上飛機就唔單止係安全
唔講係唔係智能電話 就算普通電話由青年到老人家都係必須品 真係可能一刀切唔畀帶咩？
喺飛機上面 安全指示卡 電視安全示範 空姐 三樣嘢提你 如果起飛降落咁都唔熄電話咁都無辦法

邊度寫有影響
你貼果兩張係講點樣係飛機打電話出去，關干擾乜事

radio 係會有noise 但飛機係唔會用gsm cdma lte 堆band，你繼續吹就攞啲同飛機有關嘅證據，唔係貼張radio map 出來

“即係肯定你唔係讀ee相關科畢業”
屌拿聲睇到呢句笑到仆街 ,係咪讀ee 好威好型

劃分完就好安全，咁仲駛搞咁多filter咁多shield咁多咩野by pass？唔識野唔好衝出黎柒

UK Telegraph on9，文盲就唔好上forum

你搵夠幾百人，每人帶100ml液體夠可以炸飛機，咁佢又俾你帶？知唔知咩叫平衡風險

講唔開飛機mode都安全該班人，唔該technical / scientific返少少

你有咩證據一堆唔知邊到黎唔知咩牌黎既電話，一齊搜台會影響唔到個radio，你知唔知飛機radio點運作呀on9

話睇過mythbuster既人，我都睇過

佢係主要講緊emi，但佢個環境仲要唔係sheidled，又唔係實際飛行，其實無測試過咩野

唔識野就咪柒啦，是但讀過科signal processing都唔會咁多9up

得啦 係啦 知啦

以前邊有咁低質~ 成班小學雞係到討論咁~

依家講緊專業野, 你唔識野咪算囉, 自己又唔研究下~ 9唔搭8講一大堆, 可唔可以專業少少討論~

講咩廢除不合理規定真係on9

其實唔識野真係唔緊要, 所以人地有定Safety Regulations, 你咩都唔識咪跟住做~

係有班on9又唔識又要懶醒, 有咩好嘈 飛機MODE都唔開抵屌~

MIT Technology Review會差得過telegraph?

你邊撚到專業呀柒頭

你明就好啦
宜家講緊個安全問題吹大左，個影響微乎其微，笑尻緊班會講到空難咁呀柒頭
又要衝出黎柒埋一份

by Daniel Turner April 7, 2006

仲有你知唔知篇野講講緊咩

FAA 話安全，EU航空管理局話安全，得你同telegram 唔知咩也source 話唔安全，咁都有得撐，好專業

安全問題點吹大呀on9, 依家只係叫你開飛機mode咁簡單, 有咩好屌~

佢地係講緊EMI呀ON9~ 唔係話你手機開住係到搜台無影響呀~ 係咪咁多文盲同小學雞~

我笑緊班大鄉里講到會空難咁，你就話開airplane mode一定會安全D，其實你做乜9姐

Carson says that “the potential to have interference with airplane systems is real.” But he adds that the few airplane systems that could be affected by radio frequency interference, such as the public address system and wireless tire pressure gauges, are not critical to flight safety.

Cap埋俾你睇

Studies continue on the safety of using cell phones on airplanes, while most experts agree that concerns are overblown.

Overblown呀，吹大左呀

Bbc 條link 講打電話都ok 啊，繼續信你個telegram喇
雖然有常識都會landing 到落左地先開cellular，但唔代表開住會有安全風險

自己睇返上面我貼咩啦，飛機內電話network唔同架柒頭

仲有係Telegraph UK, 咁多文盲

唔識野就唔好睇一半跟人講懶醒

有班人總係鍾意用與別不同嘅觀點去挑戰大眾主流意見
不過我估佢都係睇唔明點解要用碌柒做例子㗎啦

屌

係囉，大眾主流意見係可以用wor

貼多次俾d文盲睇

飛機上面打到電話，唔代表你可以隨便拎個電話上去唔開飛機mode，飛機手機network係用picocell，同埋會經CIDS

你自己拎個手機唔用飛機mode，部機會full power咁掃晒你部電話support既bandwidth，會干擾人地機長通訊，有無咁難明呀on9

你講嘅飛機打電話嘅原理我梗係知喇

但機長通訊係用衛星微波，同地面通訊係radio，全部都冇同cellphone 所允許使用嘅任何一個band 有重疊

加上FAA EU Boeing Airbus 全部都話ok，其實仲有乜野討論空間？

最大問題係你睇唔明人地FAA EU Boeing Airbus講緊咩野，人地主要係講緊EMI既影響，唔係話你唔駛開飛機mode呀

你開住個電話full power搜台，影響機長通訊呀

都話咗電話同機長通訊唔同frequency
係唔會影響到

又重覆一次，自己睇返之前幾頁

你以為唔同frequency就互相無影響呀

據美聯社報導，歐洲航空安全局表示，即日起航空公司可自行決定，是否允許乘客在飛行途中使用電子裝置，或是不將手機轉成「飛行模式」。

歐洲航空安全局發言人指出，這個做法已經超過美國聯邦航空總署的准許範圍，歐洲航空安全局打破這項規定，以後將可以在飛機上打電話，就好像坐火車一樣。

自己睇喇，ee畢業

你屋企個wifi同隔離屋個wifi差幾條channel都jam唔到啦
何況電話同無線電差咁遠
加上飛機個無線電幾大功率
你部電話幾大功率？
咁易干擾到？

dum佢部機落馬桶沖

真係on99，你知唔知wifi channel可以suoport到幾多，jam唔到只係你咁啱。

2.4Ghz已經用到爆晒，你都可以話Jam唔到

只係歐洲機

你唔同地方bandwidth唔同，乘客有係唔同國家拎住唔知咩手機，依家有邊間航空公司既國際航班叫你唔駛開flight mode？

睇下報紙就當自己識野

得喇，歐洲機得咪全世界都work囉 （技術上，安全上）
你繼續不願面對得架嘞